兼職求介紹

學生 個人冇乜經驗 又等錢洗 有冇有愛心連登仔可以介紹正既兼職俾我 感激不盡

推

M 記，薩莉亞，uniqlo

u記已經sd左但冇回覆

M記都唔請你? 無可能wor
你幾歲

求其搵間餐廳做pt
想出現金就細鋪 唔好搵大集團

其實我唔太想做F&B

啤酒妹

咁你做雞啦屌

你做乜撚野

Dse班人已經開始出黎搵pt
學生 冇經驗 周街都係 依家你想做人地都未必請阿
咁有要求咪慢慢等下邊間鋪垃圾到連學生都請唔到 咪輪到你